Cctvb:觀塘線及荃灣線全線暫停

23:17 觀塘線及荃灣線全線暫停

無車走喇

推

停晒